正妹家教獎勵「成績好就做一次」 家長驚揭兒成績突飛猛進真相

中國大陸廣州日前發生外籍女教師性侵多名學生的案件，1名來自英國的外籍女教師，以「成績好就做一次」為獎勵，誘惑6名男學生與她發生性關係，起初家長們都沒發現孩子已經「轉大人」，還大讚女教師的執教能力。直到女教師與其中1名男學生在客廳「大戰」時，被客廳的監視器拍下，才讓整起事件曝光。

綜合陸媒報導，這名29歲的英國籍女教師，於廣州某間貴族學校擔任英語老師，並在課餘時間兼職做家教，專門教導國、高中生。由於女教師個性活潑，授課內容風趣，且凡是由她教導的學生，成績都會突飛猛進，因此就算執教費用異常昂貴，許多家長仍願意花大錢請女教師幫孩子補習。

直到1名長期不在家的富豪家長，意外從監視器看到兒子和女教師在客廳發生性行為，才揭穿孩子成績突飛猛進的真相。據了解，女教師與該名男學生，某日趁家中保母請假時，約定「成績好就做一次獎勵」，且女教師在半年內已「獎勵」該名男學生多達數十次，而該名男學生的家長，在發現女教師離譜的行為後，氣得直接買機票飛回廣州，並向當地警方報案。

該名男學生向警察供稱，是女教師先對他「出手」，後來兩人才有「獎勵約定」，且當地警方調查後，還發現女教師除該名男學生外，還與另外5名男學生有「獎勵約定」，且所有學生的年齡都未滿14歲。

另外5名與女教師有「獎勵約定」的男學生，均向警方表示他們都是自願與女教師發生關係，不願對女教師提告。但女教師在事件曝光後，隨即遭到校方開除，且因護照提前到期，最終只好離境返回英國。

★ 《鏡週刊》關心您：若自身或旁人遭受身體虐待、精神虐待、性侵害、性騷擾，請立刻撥打110報案，再尋求113專線，求助專業社工人員。

老師快點xx我

Hello moto

有真實圖片之前我拒絕回答

Melody marks黎